有冇人試過旅行團買野退到貨?

想問下有冇人有經驗 跟旅行團 車上導遊說你買既野 退到貨?
兩老跟egl 日本團 車上導遊就賣咩神仙堂納豆丸330粒裝 賣成22500yen 同我印象中既價錢好似都差好多下 我明白明買明賣 賺d錢好正常貴出面百幾蚊 我可以接受
但好似食水太深 有冇人有試過可以退到貨?

有冇巴打知呢盒野正常賣幾錢?
我見網上d價都相差好大下

Amazon有，13000

我就係見到網上都賣幾百多
不過果d盒係寫神仙堂ss
個導遊賣果盒就冇ss 變左寫日本制
我見網上就兩隻都有 但就算係最貴我都只係搵到1000左右

有冇人有相關經驗? 想請教

無可能，仲要係境外

海關都愛莫難助

我來緊都同老母報左egl圖去日本，見到巴打你咁樣俾人燙到一頸，有啲擔心

你自己都識講明買明賣 買得就預左俾人賺

同旅行社投訴，話俾導遊屈買嘢，通常旅行社唔想搞大件事，都會私底下退返俾你。

利申：試過

依家都打上去了解緊 thanks

係預左比人賺 但唔係成倍下話
講真貴市價20% 我冇話可說
跟得團 大家開心 我如果跟團 有時明知貴都會買d 食品 當比佢賺d 但今次過份左d

d廢老做左咁多年人都仲俾人呃？
幾十年前跟團都係咁ga la。要退咪返日本退law

傾左陣 肯退錢

咁大個人蠢到咁

講真 人愈老 係要睇實d 以前都唔會

咁我建議你check哂所有參加過既自費活動
因為成本隨時30%都唔洗

所以自費活動會參加,但買野就不了

有部份地方自由行太貴同唔安全.旅行團就想老野中大伏